# The following is for use with Glyph Construction, for RoboFont

Aacute = A+acutecomb@top
Agrave = A+gravecomb@top
Abreve = A+brevecmb@top
Acircumflex = A+circumflexcmb@top
Atilde = A+tildecmb@top
Adieresis = A+dieresiscmb@top
Amacron = A+macroncmb@top
Aring = A+ringcmb@top # depending on the font, you may want to use a "ring" anchor
?AE = A & E

Ccedilla = C+cedillacmb@bottom

Egrave = E+gravecomb@top
Eacute = E+acutecomb@top
Ecircumflex = E+circumflexcmb@top
Edieresis = E+dieresiscmb@top
Ebreve = E+brevecmb@top
Emacron = E+macroncmb@top

Gbreve = G + brevecmb @ top

Igrave = I+gravecomb@top
Iacute = I+acutecomb@top
Icircumflex = I+circumflexcmb@top
Idieresis = I+dieresiscmb@top
Imacron = I+macroncmb@top
Ibreve = I+brevecmb@top
Idotaccent =  I+dotaccent@top

Ntilde = N+tildecmb@top

Ograve = O+gravecomb@top
Oacute = O+acutecomb@top
Ocircumflex = O+circumflexcmb@top
Odieresis = O+dieresiscmb@top
Omacron = O+macroncmb@top
Obreve = O+brevecmb@top
Otilde = O+tildecmb@top
?Oslash = O+slash
?OE = O & E

Scedilla = S + cedillacmb@bottom

Ugrave = U+gravecomb@top
Uacute = U+acutecomb@top
Ucircumflex = U+circumflexcmb@top
Udieresis = U+dieresiscmb@top
Umacron = U+macroncmb@top
Ubreve = U+brevecmb@top
uni01D3 = U + caroncmb@top # Ucaron

Ydieresis = Y+dieresiscmb@top

agrave = a+gravecomb@top
aacute = a+acutecomb@top
acircumflex = a+circumflexcmb@top
atilde = a+tildecmb@top
adieresis = a+dieresiscmb@top
aring = a+ringcmb@top
amacron = a+macroncmb@top
abreve = a+brevecmb@top
?ae = a & e

ccedilla = c+cedillacmb@bottom

egrave = e+gravecomb@top
eacute = e+acutecomb@top
ecircumflex = e+circumflexcmb@top
edieresis = e+dieresiscmb@top
emacron = e+macroncmb@top
ebreve = e+brevecmb@top

gbreve = g +brevecmb@top # may require an "earless" g base

?dotlessi = i
?dotlessj = j

j = dotlessj+dotaccent@top

i = dotlessi+dotaccent@top
igrave = dotlessi+gravecomb@top
iacute = dotlessi+acutecomb@top
icircumflex = dotlessi+circumflexcmb@top
idieresis = dotlessi+dieresiscmb@top
imacron = dotlessi+macroncmb@top
ibreve = dotlessi+brevecmb@top

ntilde = n+tildecmb@top

ograve = o+gravecomb@top
oacute = o+acutecomb@top
ocircumflex = o+circumflexcmb@top
odieresis = o+dieresiscmb@top
omacron = o+macroncmb@top
obreve = o+brevecmb@top
otilde = o+tildecmb@top
?oslash = o+slash
?oe = o & e

scedilla = s + cedillacmb@bottom

ugrave = u+gravecomb@top
uacute = u+acutecomb@top
ucircumflex = u+circumflexcmb@top
udieresis = u+dieresiscmb@top
umacron = u+macroncmb@top
ubreve = u+brevecmb@top
uni01D4 = u + caroncmb@top # ucaron

ydieresis = y+dieresiscmb@top

?minute = quotesingle
?second = quotedbl
?uni2010 = hyphen

## special characters

?ellipsis = period & period & period

# ---------------------------------

# these require manual re-positioning after building
?dieresis = dieresiscmb ^ e
?cedilla = cedillacmb ^ e
?circumflex = circumflexcmb ^ e
?caron = caroncmb ^ e
?breve = brevecmb ^ e
?dotaccent = dotaccent ^ e
?ring = ringcmb ^ e
?ogonek = ogonekcmb ^ e
?tilde = tildecmb ^ e

nbspace = space | 00A0
